英超造王者：韋利安

所有球員都活喺安嘅陰影下

我安d含金量真係好勁

使唔使記咁耐呀

國安法

金章安

Show金章果野真係留名青史

韋禮安

職業生涯最佳動作

佢人生巔峰

第二張係咩事

尋日球十二碼佢有九成功勞
右邊爆入去
拉都拉唔跌
第一下比人封返出黎波子機咁快都反應得切彈返入去比隊友起多次腳
最後自己操刀入埋

專做埋d損人不利己既野

果年熱仲要俾返阿妓超1分得第3

Arsenal, looking for their first title since 2004 and following a poor start, improved and in early January took the top spot from Leicester. However, a poor run of results, including draws with Liverpool,Stokeand Southampton,and a loss to Chelsea saw them drop to fourth by mid-February. They remained in contention, but draws with West Ham, Sunderland and Crystal Palace in April saw their title hopes vanish.

阿妓好似 07/08 13/14年係 聖誕榜首 都要收皮

串9對面嗰班mma不死人

熱狗最尾嗰輪輸比已經降班嘅找卡數5-1

最記得轟動高登波台既一個post

「答我呀！而家邊個先係倫敦一哥？」

仲要對住熱狗做
好撚勇

可唔可以解釋下
上網睇都係話偉斯咸另造金章安

16年既事咁快有人忘記

唔洗客氣

英超造王者：韋利安

上面gif都有埋

明左
初頭唔明佢點的要咁做

第一次見樓主講波

你見識少

如果佢真係臨老去熱
會唔會柒晒

唔順超咪黎炒熱刺456球囉笨實

臨老去阿記專人回收

其實佢真係勁

熱刺都成為歐聯常客多年，又係英格蘭國家隊大戶
仲講呢d舊野

艾巴咸係痙攣定做乜鳩

有冠軍未？

迪布尼

拉都拉唔住

屌，個獎杯櫃咪又係吉既........
不過下季好D，有破撚左功既摩二季係度

熱狗永遠嘅痛

個手球唔係var真係又會冇十二碼
英超啲球證真係差

最搞笑係金章安當年係車仔係熱刺果邊截糊截返黎。

車迷仲成日屌鳩佢廢

我身邊 d 車迷個個話要死全家，唔明金章安錯咩，連美斯就話無數據